封咗路要記得疏導

現場巴打要指揮交通啊，等巴士佬，貨車佬可以收工

要安排替代路線俾被困既車走

最少都要有位掉頭

之後要起前一個路口做引導

push